萬幾人落嚟放毒，之後話北上避疫，之後就爆了

萬幾人落嚟放毒，之後話北上避疫，之後就爆了。果萬幾個避疫嘅大陸撚之前邊度黎唔講

有冇人記得北京邊幾日爆？